我想讀asso

但間間都唔收

好問下 咩成績...
.

Asso 唔係有分就收㗎啦咩？

有bachelor degree唔收

高學歷歧視

唔會架 有錢就讀得

屋企個衰仔全1，身家有500萬，可以讀？

有阿 外國asso

唔係睇你dse個grade咩

On9

asshole可能收你

本地得唔得？